對黃boot 咁樣仲可以點做？

之前係鞋櫃拎出黎見有d發霉
用1:1 酒精+水抹完 再曬左成日
發現對鞋既白點變左黑點 點抹都抹唔走⋯⋯
仲有咩辦法可修改補救？

雀斑

漂白水

無得救 刮甩晒佢算啦 當磨爛左 繼續著

油？ 攞擦子膠都有用

之前有霉, 清完變左咁